TOP死左

未

報驚

報警88

係唔撚係都報驚，睇到厭喇